樓爆【康城新盤】Malibu首錄撻定 殺定38.6萬

熱賣新盤將軍澳日出康城Malibu，錄首宗撻定個案。項目經過4輪銷售後，按一手住宅銷售網顯示，3B座7樓C室，單位買家於3月10日簽定臨時買賣合約，惟隨後未有進一步交易，料撻定收場，單位成交價773.4萬元，料殺定38.6萬元。

撻定陸續有來

呢幾年新盤全部都有鐽訂
但鐽完後 加價重推都賣清光

首輪一萬張票

要左手交右手？

次次都有on9仔

沒有最on9只有更on9

比左訂先發現過唔到壓測姐 個個盤都有

呢個冇呼吸plan咩

人地個訂我要做幾年野先有

其實只係地產商同經紀左手交右手，不嬲都係造個市出嚟

個個盤推果幾百個單位都萬幾張票, 人唔笑狗都吠

cctvb遲d俾人告做巿

連登邏輯

破頂=造市
買新樓=一定用呼吸plan
1000單成交入面有幾單撻訂=樓爆

結論=等睇買樓果班仆街，遲D執平貨

一係計錯數衰on9批唔到按揭
一係就睇睇下都係唔鐘意亦唔志在個訂

利申：前兩年我自己買完，後尾見到第二個盤仲吸引，索性俾佢殺訂百幾萬

1條友可以入2張票, 當你兩夫婦, 1人2張+聯名2張 = 2個人入6張票

有錢還有錢, ON9還ON9, 兩樣野黎
你有無錢呢度睇唔出, 但ON9就梗既
講出黎俾人笑

Malibu?
Mali Mali Home?

咁你都幾戇鳩

你好撚型 收唔收徙弟

可能睇岩第2個筍盤掛
或者見誠仔引退 冇信心買之類

陳茂波昨首度改變口風，指去年底已落成但仍未售出的私人住宅（即一手樓）數目達9500個

未係
我都有10個人有入票